鯡魚罐頭係咩味?

我淨係聽friend提過，但唔知咩味，唔知好冇食呢?

推

幾錢罐想試

禮拜一野餐試？